咁多人研究班女仔做雞心理, 點解無人好奇班客既心理

畀成2000-5000, 會搵唔到陀地廿歲高質全套服務?
點解要貼咁多錢打怪獸, 同條女客客氣氣onon99咁"我好樣衰架", "呀你都唔錯丫", 搞一大輪仲要得一半機會有得搞?
係咪搵呢啲就可以安慰自己唔係一條雞蟲, 只係搵到個短期女朋友?

因為真係冇人想知